有冇人一咳就會咳好耐

通常病會有鼻水
鼻水落喉就喉嚨痛/咳
啲菌落到氣管就咳好耐
長期氣管都好痕

有冇巴打有好醫生推介？
點先斷到尾？